const data = [
  {
    id: 1,
    question: 'Quelle est la capitale de la France ?',
    duo_options: ['Londres', 'Paris'],
    square_options: ['Berlin', 'Madrid', 'Paris', 'Londres'],
    good_answer: 'Paris',
  },
  {
    id: 2,
    question: "Quel est le plus grand fleuve du monde en termes de débit d'eau ?",
    duo_options: ['Le Nil', "L'Amazone"],
    square_options: ['Le Mississippi', "L'Amazone", 'Le Nil', 'Le Danube'],
    good_answer: "L'Amazone",
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Quel pays est situé à la pointe sud de la péninsule italienne ?',
    duo_options: ['Grèce', 'Italie'],
    square_options: ['Espagne', 'Italie', 'Croatie', 'Grèce'],
    good_answer: 'Italie',
  },
  {
    id: 4,
    question: "Quelle montagne est la plus haute d'Europe ?",
    duo_options: ['Le Mont Blanc', "L'Everest"],
    square_options: ['Le Kilimandjaro', "L'Everest", 'Le Mont Blanc', 'Le K2'],
    good_answer: 'Le Mont Blanc',
  },
  {
    id: 5,
    question: "Quel est le plus grand lac d'Amérique du Nord ?",
    duo_options: ['Le lac Supérieur', 'Le lac Michigan'],
    square_options: ['Le lac Ontario', 'Le lac Michigan', 'Le lac Supérieur', 'Le lac Érié'],
    good_answer: 'Le lac Supérieur',
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Quel est le processus par lequel les plantes fabriquent de la nourriture en utilisant la lumière du soleil ?',
    duo_options: ['Photosynthèse', 'Respiration'],
    square_options: ['Digestion', 'Respiration', 'Photosynthèse', 'Transpiration'],
    good_answer: 'Photosynthèse',
  },
  {
    id: 7,
    question: 'Quel est le plus petit élément constitutif de la matière ?',
    duo_options: ['Atome', 'Molécule'],
    square_options: ['Électron', 'Molécule', 'Atome', 'Proton'],
    good_answer: 'Atome',
  },
  {
    id: 8,
    question: 'Quelle est la planète la plus proche du soleil dans notre système solaire ?',
    duo_options: ['Vénus', 'Mercure'],
    square_options: ['Vénus', 'Mars', 'Mercure', 'Jupiter'],
    good_answer: 'Mercure',
  },
  {
    id: 9,
    question: 'Quelle est la plus grande planète de notre système solaire ?',
    duo_options: ['Mars', 'Jupiter'],
    square_options: ['Saturne', 'Neptune', 'Jupiter', 'Mars'],
    good_answer: 'Jupiter',
  },
  {
    id: 10,
    question: 'Quel est le processus par lequel les organismes vivants transforment la nourriture en énergie ?',
    duo_options: ['Digestion', 'Respiration'],
    square_options: ['Photosynthèse', 'Respiration', 'Digestion', 'Fermentation'],
    good_answer: 'Respiration',
  },
  {
    id: 11,
    question: "Qui est l'auteur de la série de romans 'Harry Potter' ?",
    duo_options: ['J.R.R. Tolkien', 'J.K. Rowling'],
    square_options: ['J.R.R. Tolkien', 'George Orwell', 'J.K. Rowling', 'Stephen King'],
    good_answer: 'J.K. Rowling',
  },
  {
    id: 12,
    question: "Quel roman classique raconte l'histoire d'un homme qui se transforme en un insecte géant ?",
    duo_options: ['Moby-Dick', 'La Métamorphose'],
    square_options: ['Le Portrait de Dorian Gray', 'La Métamorphose', 'Guerre et Paix', 'Moby-Dick'],
    good_answer: 'La Métamorphose',
  },
  {
    id: 13,
    question: "Quel auteur est connu pour avoir écrit 'Le Petit Prince' ?",
    duo_options: ['Antoine de Saint-Exupéry', 'Victor Hugo'],
    square_options: ['Gustave Flaubert', 'Victor Hugo', 'Antoine de Saint-Exupéry', 'Marcel Proust'],
    good_answer: 'Antoine de Saint-Exupéry',
  },
  {
    id: 14,
    question: "Qui a écrit 'Romeo et Juliette', l'une des tragédies les plus célèbres de la littérature mondiale ?",
    duo_options: ['William Shakespeare', 'Leo Tolstoï'],
    square_options: ['Jane Austen', 'Leo Tolstoï', 'William Faulkner', 'William Shakespeare'],
    good_answer: 'William Shakespeare',
  },
  {
    id: 15,
    question: "Quel écrivain français est l'auteur du roman 'Les Misérables' ?",
    duo_options: ['Gustave Flaubert', 'Victor Hugo'],
    square_options: ['Honoré de Balzac', 'Gustave Flaubert', 'Victor Hugo', 'Émile Zola'],
    good_answer: 'Victor Hugo',
  },
  {
    id: 16,
    question: "Qui a peint la 'Mona Lisa', l'un des tableaux les plus célèbres au monde ?",
    duo_options: ['Pablo Picasso', 'Leonardo da Vinci'],
    square_options: ['Vincent van Gogh', 'Leonardo da Vinci', 'Édouard Manet', 'Pablo Picasso'],
    good_answer: 'Leonardo da Vinci',
  },
  {
    id: 17,
    question: "Quel mouvement artistique du XXe siècle est caractérisé par des œuvres d'art abstraites et géométriques ?",
    duo_options: ['Cubisme', 'Art abstrait'],
    square_options: ['Dadaïsme', 'Art abstrait', 'Fauvisme', 'Cubisme'],
    good_answer: 'Art abstrait',
  },
  {
    id: 18,
    question: "Quel réalisateur américain est connu pour des films comme 'Jurassic Park' et 'E.T. l'extra-terrestre' ?",
    duo_options: ['Steven Spielberg', 'Quentin Tarantino'],
    square_options: ['George Lucas', 'Quentin Tarantino', 'James Cameron', 'Steven Spielberg'],
    good_answer: 'Steven Spielberg',
  },
  {
    id: 19,
    question: "Qui a écrit la pièce de théâtre classique 'Roméo et Juliette' ?",
    duo_options: ['Molière', 'William Shakespeare'],
    square_options: ['Victor Hugo', 'William Shakespeare', 'Anton Tchekhov', 'Molière'],
    good_answer: 'William Shakespeare',
  },
  {
    id: 20,
    question: 'Quel genre de danse est caractérisé par des mouvements rapides des pieds et des rythmes syncopés ?',
    duo_options: ['Tango', 'Tap dance'],
    square_options: ['Ballet', 'Flamenco', 'Tap dance', 'Tango'],
    good_answer: 'Tap dance',
  },
  {
    id: 21,
    question: "Quel pays a remporté le plus grand nombre de médailles d'or lors des Jeux Olympiques d'été de 2021 à Tokyo ?",
    duo_options: ['États-Unis', 'Chine'],
    square_options: ['Japon', 'Chine', 'Russie', 'États-Unis'],
    good_answer: 'Chine',
  },
  {
    id: 22,
    question: "Quel joueur de basketball est souvent surnommé 'King James' ?",
    duo_options: ['Stephen Curry', 'LeBron James'],
    square_options: ['Kevin Durant', 'LeBron James', 'Kobe Bryant', 'Stephen Curry'],
    good_answer: 'LeBron James',
  },
  {
    id: 23,
    question: 'Dans quel sport les concurrents se disputent-ils la Coupe Stanley ?',
    duo_options: ['Basketball', 'Hockey sur glace'],
    square_options: ['Baseball', 'Hockey sur glace', 'Tennis', 'Football américain'],
    good_answer: 'Hockey sur glace',
  },
  {
    id: 24,
    question: 'Quelle équipe de football a remporté le plus grand nombre de Coupes du Monde de la FIFA ?',
    duo_options: ['Brésil', 'Allemagne'],
    square_options: ['France', 'Italie', 'Brésil', 'Allemagne'],
    good_answer: 'Brésil',
  },
  {
    id: 25,
    question: "Quel sport est associé au terme 'birdie' et 'eagle' ?",
    duo_options: ['Tennis', 'Golf'],
    square_options: ['Football', 'Golf', 'Badminton', 'Cricket'],
    good_answer: 'Golf',
  },
  {
    id: 26,
    question: 'Quel événement a marqué le début de la Première Guerre mondiale en 1914 ?',
    duo_options: ["L'assassinat de l'archiduc François-Ferdinand", 'Le naufrage du Titanic'],
    square_options: ['La bataille de Verdun', 'Le naufrage du Titanic', "L'assassinat de l'archiduc François-Ferdinand", 'La Révolution russe'],
    good_answer: "L'assassinat de l'archiduc François-Ferdinand",
  },
  {
    id: 27,
    question: "Quel explorateur a découvert l'Amérique en 1492 ?",
    duo_options: ['Marco Polo', 'Christophe Colomb'],
    square_options: ['Amerigo Vespucci', 'Christophe Colomb', 'Ferdinand Magellan', 'Marco Polo'],
    good_answer: 'Christophe Colomb',
  },
  {
    id: 28,
    question: 'Qui était le président des États-Unis pendant la guerre civile américaine ?',
    duo_options: ['George Washington', 'Abraham Lincoln'],
    square_options: ['Thomas Jefferson', 'Andrew Johnson', 'Abraham Lincoln', 'George Washington'],
    good_answer: 'Abraham Lincoln',
  },
  {
    id: 29,
    question: 'Quel traité a mis fin à la Première Guerre mondiale en 1919 ?',
    duo_options: ['Traité de Versailles', 'Traité de Tordesillas'],
    square_options: ['Traité de Tordesillas', 'Traité de Vienne', 'Traité de Versailles', 'Traité de Lisbonne'],
    good_answer: 'Traité de Versailles',
  },
  {
    id: 30,
    question: 'Qui a été le premier homme à marcher sur la lune en 1969 ?',
    duo_options: ['John Glenn', 'Neil Armstrong'],
    square_options: ['Buzz Aldrin', 'John Glenn', 'Yuri Gagarin', 'Neil Armstrong'],
    good_answer: 'Neil Armstrong',
  },
  {
    id: 31,
    question: 'Quel pays a le plus grand nombre de membres au Parlement européen ?',
    duo_options: ['France', 'Allemagne'],
    square_options: ['Italie', 'Royaume-Uni', 'Allemagne', 'France'],
    good_answer: 'Allemagne',
  },
  {
    id: 32,
    question: "Qui est le chef de l'État de la Russie depuis 1999 ?",
    duo_options: ['Mikhail Gorbatchev', 'Vladimir Poutine'],
    square_options: ['Boris Eltsine', 'Vladimir Poutine', 'Dmitri Medvedev', 'Mikhail Gorbatchev'],
    good_answer: 'Vladimir Poutine',
  },
  {
    id: 33,
    question: "Quel pays est souvent appelé 'la Grande Nation' ?",
    duo_options: ['Espagne', 'France'],
    square_options: ['Italie', 'Royaume-Uni', 'France', 'Espagne'],
    good_answer: 'France',
  },
  {
    id: 34,
    question: 'Qui a été le premier président des États-Unis ?',
    duo_options: ['John Adams', 'George Washington'],
    square_options: ['Benjamin Franklin', 'John Adams', 'George Washington', 'Thomas Jefferson'],
    good_answer: 'George Washington',
  },
  {
    id: 35,
    question: 'Quelle femme politique allemande a été chancelière de 2005 à 2021 ?',
    duo_options: ['Margaret Thatcher', 'Angela Merkel'],
    square_options: ['Theresa May', 'Nicole Fontaine', 'Margaret Thatcher', 'Angela Merkel'],
    good_answer: 'Angela Merkel',
  },
  {
    id: 51,
    question: 'Quelle entreprise technologique est connue pour ses produits iPhone, iPad et Mac ?',
    duo_options: ['Google', 'Apple'],
    square_options: ['Microsoft', 'Apple', 'Amazon', 'Facebook'],
    good_answer: 'Apple',
  },
  {
    id: 52,
    question: 'Quel inventeur a développé la première ampoule électrique pratique ?',
    duo_options: ['Nikola Tesla', 'Thomas Edison'],
    square_options: ['James Watt', 'Thomas Edison', 'Alexander Graham Bell', 'Nikola Tesla'],
    good_answer: 'Thomas Edison',
  },
  {
    id: 53,
    question: 'Quel est le nom du robot humanoïde développé par Boston Dynamics, capable de réaliser des mouvements agiles ?',
    duo_options: ['C-3PO', 'Atlas'],
    square_options: ['Wall-E', 'Atlas', 'R2-D2', 'BB-8'],
    good_answer: 'Atlas',
  },
  {
    id: 54,
    question: 'Quel est le nom du fondateur de SpaceX et Tesla, Inc. ?',
    duo_options: ['Elon Musk', 'Jeff Bezos'],
    square_options: ['Mark Zuckerberg', 'Elon Musk', 'Larry Page', 'Jeff Bezos'],
    good_answer: 'Elon Musk',
  },
  {
    id: 55,
    question: "Quelle est la première lettre de l'alphabet utilisée pour désigner la génération de téléphonie mobile qui a suivi la 4G ?",
    duo_options: ['B', '5'],
    square_options: ['G', '5', 'A', 'B'],
    good_answer: '5',
  },
  {
    id: 56,
    question: 'Quel plat italien est constitué de fines tranches de viande ou de légumes, souvent servies avec une sauce tomate ?',
    duo_options: ['Pizza', 'Parmigiana'],
    square_options: ['Lasagne', 'Parmigiana', 'Pizza', 'Ravioli'],
    good_answer: 'Parmigiana',
  },
  {
    id: 57,
    question: "Quel aliment est souvent appelé 'l'or rouge' en raison de sa valeur élevée sur le marché mondial ?",
    duo_options: ['Café', 'Safran'],
    square_options: ['Sable', 'Safran', 'Or', 'Diamants'],
    good_answer: 'Safran',
  },
  {
    id: 58,
    question: 'Quelle est la principale épice utilisée pour donner du goût au curry indien ?',
    duo_options: ['Cumin', 'Curcuma'],
    square_options: ['Paprika', 'Curcuma', 'Cumin', 'Cardamome'],
    good_answer: 'Curcuma',
  },
  {
    id: 59,
    question: 'Quel fromage français est connu pour son odeur forte et son goût prononcé ?',
    duo_options: ['Mozzarella', 'Roquefort'],
    square_options: ['Brie', 'Roquefort', 'Mozzarella', 'Cheddar'],
    good_answer: 'Roquefort',
  },
  {
    id: 60,
    question: "Quel plat mexicain est composé de tortillas garnies de viande, de haricots, de salsa et d'autres ingrédients ?",
    duo_options: ['Burrito', 'Taco'],
    square_options: ['Enchilada', 'Taco', 'Chili con carne', 'Burrito'],
    good_answer: 'Taco',
  },
  {
    id: 61,
    question: "Quel acteur a joué le rôle de Tony Stark, également connu sous le nom d'Iron Man, dans le Marvel Cinematic Universe ?",
    duo_options: ['Chris Hemsworth', 'Robert Downey Jr.'],
    square_options: ['Chris Evans', 'Robert Downey Jr.', 'Mark Ruffalo', 'Chris Pratt'],
    good_answer: 'Robert Downey Jr.',
  },
  {
    id: 62,
    question: "Quelle série télévisée met en scène un groupe d'amis vivant à New York et se retrouvant régulièrement au Central Perk ?",
    duo_options: ['The Big Bang Theory', 'Friends'],
    square_options: ['How I Met Your Mother', 'Friends', 'Parks and Recreation', 'The Office'],
    good_answer: 'Friends',
  },
  {
    id: 63,
    question: 'Quel personnage de dessin animé est un marin au visage buriné, portant un pantalon bleu et un béret blanc ?',
    duo_options: ['Tintin', 'Popeye'],
    square_options: ['Astérix', 'Popeye', 'Blondin et Cirage', 'Tintin'],
    good_answer: 'Popeye',
  },
  {
    id: 64,
    question: 'Quelle franchise de jeux vidéo est centrée sur un plombier italien nommé Mario ?',
    duo_options: ['Sonic the Hedgehog', 'Super Mario'],
    square_options: ['The Legend of Zelda', 'Super Mario', 'Donkey Kong', 'Sonic the Hedgehog'],
    good_answer: 'Super Mario',
  },
  {
    id: 65,
    question: 'Quelle série animée met en scène un garçon de 10 ans nommé Ash Ketchum et ses aventures pour devenir un maître Pokémon ?',
    duo_options: ['Digimon', 'Pokémon'],
    square_options: ['Yu-Gi-Oh!', 'Pokémon', 'Beyblade', 'Digimon'],
    good_answer: 'Pokémon',
  },
  {
    id: 66,
    question: "Quel animal est connu pour avoir des rayures noires et blanches et est originaire d'Afrique ?",
    duo_options: ['Zèbre', 'Lion'],
    square_options: ['Girafe', 'Lion', 'Zèbre', 'Éléphant'],
    good_answer: 'Zèbre',
  },
  {
    id: 67,
    question: 'Quel oiseau, capable de mimétisme vocal, est souvent associé à des pirates et des trésors cachés ?',
    duo_options: ['Aigle', 'Perroquet'],
    square_options: ['Faucon', 'Perroquet', 'Aigle', 'Corbeau'],
    good_answer: 'Perroquet',
  },
  {
    id: 68,
    question: 'Quel reptile est capable de changer de couleur pour se camoufler dans son environnement ?',
    duo_options: ['Tortue', 'Caméléon'],
    square_options: ['Lézard', 'Caméléon', 'Serpent', 'Tortue'],
    good_answer: 'Caméléon',
  },
  {
    id: 69,
    question: 'Quel animal est le plus grand mammifère marin et se nourrit principalement de plancton ?',
    duo_options: ['Dauphin', 'Baleine bleue'],
    square_options: ['Orque', 'Baleine bleue', 'Dauphin', 'Phoque'],
    good_answer: 'Baleine bleue',
  },
  {
    id: 70,
    question: "Quel insecte, souvent associé à l'été, produit un bourdonnement distinctif grâce à ses ailes vibrantes ?",
    duo_options: ['Papillon', 'Abeille'],
    square_options: ['Libellule', 'Abeille', 'Moustique', 'Papillon'],
    good_answer: 'Abeille',
  },
  {
    id: 71,
    question: "Quelle est la langue officielle de l'Égypte ?",
    duo_options: ['Arabe', 'Hébreu'],
    square_options: ['Copte', 'Hébreu', 'Arabe', 'Turc'],
    good_answer: 'Arabe',
  },
  {
    id: 72,
    question: 'Quelle langue est parlée principalement au Japon ?',
    duo_options: ['Japonais', 'Mandarin'],
    square_options: ['Coréen', 'Mandarin', 'Japonais', 'Cantonais'],
    good_answer: 'Japonais',
  },
  {
    id: 73,
    question: "Quelle est la langue officielle de l'Argentine ?",
    duo_options: ['Espagnol', 'Portugais'],
    square_options: ['Italien', 'Portugais', 'Espagnol', 'Allemand'],
    good_answer: 'Espagnol',
  },
  {
    id: 74,
    question: 'Quelle langue est parlée principalement en Iran ?',
    duo_options: ['Arabe', 'Persan'],
    square_options: ['Kurde', 'Persan', 'Arabe', 'Turc'],
    good_answer: 'Persan',
  },
  {
    id: 75,
    question: 'Quelle langue est la plus parlée au monde en termes de nombre de locuteurs natifs ?',
    duo_options: ['Espagnol', 'Chinois'],
    square_options: ['Hindi', 'Chinois', 'Arabe', 'Espagnol'],
    good_answer: 'Chinois',
  },
  {
    id: 76,
    question: "Quel gaz constitue la majeure partie de l'atmosphère terrestre ?",
    duo_options: ['Azote', 'Oxygène'],
    square_options: ['Argon', 'Oxygène', 'Azote', 'Dioxyde de carbone'],
    good_answer: 'Azote',
  },
  {
    id: 77,
    question: 'Quel processus naturel est essentiel à la photosynthèse des plantes et à la respiration des animaux ?',
    duo_options: ['Évaporation', "Cycle de l'eau"],
    square_options: ['Photosynthèse', "Cycle de l'eau", 'Évaporation', 'Changement de saison'],
    good_answer: "Cycle de l'eau",
  },
  {
    id: 78,
    question: 'Quel est le terme utilisé pour décrire la disparition progressive des forêts due à des activités humaines ?',
    duo_options: ['Désertification', 'Urbanisation'],
    square_options: ['Déforestation', 'Urbanisation', 'Désertification', 'Érosion'],
    good_answer: 'Déforestation',
  },
  {
    id: 79,
    question: 'Quel océan est le plus grand et le plus profond de la planète Terre ?',
    duo_options: ['Océan Atlantique', 'Océan Pacifique'],
    square_options: ['Océan Indien', 'Océan Pacifique', 'Océan Arctique', 'Océan Atlantique'],
    good_answer: 'Océan Pacifique',
  },
  {
    id: 80,
    question: "Quel est le nom du phénomène météorologique qui se produit lorsque de l'air chaud monte et de l'air froid descend, créant des vents violents ?",
    duo_options: ['Tornade', 'Courant-jet'],
    square_options: ['Ouragan', 'Courant-jet', 'Tornade', 'Cyclone'],
    good_answer: 'Courant-jet',
  },
  {
    id: 81,
    question: "Dans la mythologie grecque, quel dieu est le roi des dieux et règne depuis l'Olympe ?",
    duo_options: ['Héraclès', 'Zeus'],
    square_options: ['Hadès', 'Zeus', 'Poséidon', 'Héraclès'],
    good_answer: 'Zeus',
  },
  {
    id: 82,
    question: 'Quelle créature mythologique est un cheval avec une corne unique sur le front ?',
    duo_options: ['Licorne', 'Minotaure'],
    square_options: ['Pégase', 'Minotaure', 'Licorne', 'Hydre'],
    good_answer: 'Licorne',
  },
  {
    id: 83,
    question: 'Dans la mythologie nordique, quel dieu est associé à la foudre et au tonnerre ?',
    duo_options: ['Odin', 'Thor'],
    square_options: ['Loki', 'Thor', 'Baldr', 'Odin'],
    good_answer: 'Thor',
  },
  {
    id: 84,
    question: "Quelle nymphe de la mythologie grecque est associée aux sources d'eau douce ?",
    duo_options: ['Calypso', 'Néréide'],
    square_options: ['Dryade', 'Néréide', 'Calypso', 'Hespéride'],
    good_answer: 'Néréide',
  },
  {
    id: 85,
    question: 'Quel monstre de la mythologie égyptienne est souvent représenté comme un serpent géant ?',
    duo_options: ['Anubis', 'Apep'],
    square_options: ['Horus', 'Apep', 'Seth', 'Anubis'],
    good_answer: 'Apep',
  },
  {
    id: 86,
    question: "Dans quelle série de science-fiction le docteur Who voyage-t-il à travers le temps et l'espace dans le TARDIS ?",
    duo_options: ['Stargate SG-1', 'Doctor Who'],
    square_options: ['Battlestar Galactica', 'Doctor Who', 'Firefly', 'The Expanse'],
    good_answer: 'Doctor Who',
  },
  {
    id: 87,
    question: "Quel roman de science-fiction de George Orwell décrit une société dystopique sous une surveillance constante du 'Big Brother' ?",
    duo_options: ['Brave New World', '1984'],
    square_options: ['The Hunger Games', '1984', 'Brave New World', 'Fahrenheit 451'],
    good_answer: '1984',
  },
  {
    id: 88,
    question: "Quel réalisateur a dirigé les films de science-fiction 'Blade Runner' et 'Alien' ?",
    duo_options: ['Steven Spielberg', 'Ridley Scott'],
    square_options: ['James Cameron', 'Ridley Scott', 'Christopher Nolan', 'Steven Spielberg'],
    good_answer: 'Ridley Scott',
  },
  {
    id: 89,
    question: 'Dans quel film de science-fiction, une intelligence artificielle appelée HAL 9000 joue-t-elle un rôle important ?',
    duo_options: ["E.T. l'extra-terrestre", "2001: l'Odyssée de l'espace"],
    square_options: ['Matrix', "2001: l'Odyssée de l'espace", 'Blade Runner', "E.T. l'extra-terrestre"],
    good_answer: "2001: l'Odyssée de l'espace",
  },
  {
    id: 90,
    question: 'Quel film de science-fiction met en scène un robot nommé R2-D2 et un chevalier Jedi nommé Luke Skywalker ?',
    duo_options: ['Star Trek', 'Star Wars'],
    square_options: ['Guardians of the Galaxy', 'Star Wars', 'Interstellar', 'Star Trek'],
    good_answer: 'Star Wars',
  },
  {
    id: 91,
    question: "Dans quel pays se trouve la Grande Muraille, l'une des merveilles du monde antique ?",
    duo_options: ['Japon', 'Chine'],
    square_options: ['Inde', 'Chine', 'Égypte', 'Pérou'],
    good_answer: 'Chine',
  },
  {
    id: 92,
    question: "Quel est le nom de l'archipel tropical situé dans l'océan Pacifique et célèbre pour ses plages de sable blanc ?",
    duo_options: ['Maldives', 'Hawaï'],
    square_options: ['Bahamas', 'Hawaï', 'Maldives', 'Tahiti'],
    good_answer: 'Maldives',
  },
  {
    id: 93,
    question: 'Quelle ville italienne est célèbre pour sa tour penchée emblématique ?',
    duo_options: ['Rome', 'Pise'],
    square_options: ['Florence', 'Pise', 'Venise', 'Naples'],
    good_answer: 'Pise',
  },
  {
    id: 94,
    question: 'Dans quel pays se trouve la ville de Marrakech, connue pour son architecture et son marché animé ?',
    duo_options: ['Tunisie', 'Maroc'],
    square_options: ['Algérie', 'Maroc', 'Tunisie', 'Égypte'],
    good_answer: 'Maroc',
  },
  {
    id: 95,
    question: "Quel pays est célèbre pour ses fjords spectaculaires, ses aurores boréales et son équipe de football nommée 'Vikingarna' ?",
    duo_options: ['Suède', 'Norvège'],
    square_options: ['Islande', 'Norvège', 'Suède', 'Danemark'],
    good_answer: 'Norvège',
  },
  {
    id: 96,
    question: "Quel est le nom de la plus grande forêt tropicale du monde, souvent appelée 'le poumon de la Terre' ?",
    duo_options: ['Forêt amazonienne', 'Forêt de Bialowieza'],
    square_options: ['Forêt de Bialowieza', 'Forêt amazonienne', 'Forêt de Sherwood', 'Forêt de Yosemite'],
    good_answer: 'Forêt amazonienne',
  },
  {
    id: 97,
    question: 'Quel animal majestueux est le symbole national des États-Unis ?',
    duo_options: ['Bison', 'Aigle chauve'],
    square_options: ['Bison', 'Aigle chauve', 'Cerf', 'Loup gris'],
    good_answer: 'Aigle chauve',
  },
  {
    id: 98,
    question: 'Quelle est la plus grande planète du système solaire, célèbre pour ses anneaux spectaculaires ?',
    duo_options: ['Mars', 'Jupiter'],
    square_options: ['Saturne', 'Jupiter', 'Mars', 'Vénus'],
    good_answer: 'Jupiter',
  },
  {
    id: 99,
    question: "Quel est le nom de la montagne la plus haute du monde, située dans l'Himalaya ?",
    duo_options: ['Mont McKinley', 'Mont Everest'],
    square_options: ['Mont Kilimandjaro', 'Mont Everest', 'Mont McKinley', 'Mont Fuji'],
    good_answer: 'Mont Everest',
  },
  {
    id: 100,
    question: "Quel phénomène naturel se produit lorsque de l'eau sous forme de glace se transforme en vapeur sans passer par l'état liquide ?",
    duo_options: ['Évaporation', 'Sublimation'],
    square_options: ['Condensation', 'Sublimation', 'Évaporation', 'Fusion'],
    good_answer: 'Sublimation',
  },
  {
    id: 101,
    question: 'Quelle planète du système solaire est la plus proche du Soleil ?',
    duo_options: ['Vénus', 'Mars'],
    square_options: ['Jupiter', 'Mars', 'Vénus', 'Saturne'],
    good_answer: 'Vénus',
  },
  {
    id: 102,
    question: "Quel est le symbole chimique de l'oxygène ?",
    duo_options: ['O2', 'H2O'],
    square_options: ['N2', 'H2O', 'O2', 'CO2'],
    good_answer: 'O2',
  },
  {
    id: 103,
    question: "Quel est le processus par lequel les plantes fabriquent leur propre nourriture en utilisant la lumière du soleil, le dioxyde de carbone et l'eau ?",
    duo_options: ['Photosynthèse', 'Respiration'],
    square_options: ['Photosynthèse', 'Respiration', 'Digestion', 'Évaporation'],
    good_answer: 'Photosynthèse',
  },
  {
    id: 104,
    question: 'Combien de côtés a un hexagone régulier ?',
    duo_options: ['4', '6'],
    square_options: ['5', '6', '7', '8'],
    good_answer: '6',
  },
  {
    id: 105,
    question: 'Quel est le plus grand organe du corps humain ?',
    duo_options: ['Cœur', 'Peau'],
    square_options: ['Foie', 'Peau', 'Rein', 'Poumon'],
    good_answer: 'Peau',
  },
];
export default data;
